Business Planning & Analytics

求指教
有冇巴絲知Business Planning & Analytics 工作性質係做d咩，同interview 會問d問？
有咩要準備下？

邊行咩grade先得架

DBS

又係你
唔怪得你仲未搵到

Finance department?